淨色tee!邊度有靚啲既淨色tee買？

想買白色，但唔想透Lin

U記白Tee 身短袖闊

kmart

袖闊會唔會係你冇手瓜

一定係排骨仔

藍色tee手臂貼袖

去親日本都會去激安の殿堂買

有無啲cutting靚，唔透，而香港有咖

American apparel 傳聞好正

Hanes beef T 好似話舊牌正好多

Gildan 有兩件，料幾好

感激

American apparel 嚟緊可能整兩件試下

好薄